其實會員 ust 南亞仔 是咪呀Patrick 呀

有玩下hall應該知我講邊位

玩埋起底

拿認真 只係好奇想知

又ust 又個樣似南亞人 又識廣東話 睇落又有啲錢

相信全科大都會估係邊一個

有野睇

留名

有無圖

強帖留名

Lm

都話唔係想起人底

八卦下姐

如果真係佢，佢本身都幾出名

科大又多人上連登

無理由無人知

More

有無ust仔

一見到 ust ，有錢仔，bba, 南亞人識講廣東話，皮膚偏黑 依啲keywords

諗起同一個人

你真acc入黎
話係又好 唔係又好

保證永久唔推post

因為我只係好奇

圖

其實你識得patrick就不如現實/social media問佢啦 上黎開po把撚咩

一係就貼相
一係就上fb 問啦

唔撚識佢sor

可唔可以貼佢出黎，就算有冇起錯都唔緊要，反正南亞狗冇一個係無辜

個個都一樣樣

人地得1/8 南亞血統 會唔會睇得出呀

共同朋友12個

講還講，貼埋相好冇

駁唔到

貼出黎托，隻隻蝻都係姦淫擄掠樣架啦

不過都支持貼左出黎先再傾

南亞仔yr1
patrick仔yr2 wo

屌你前言不搭後語

佢唔係yr3咩

屌，條友year幾都未清楚

Patrick 係yr2 wor

yr2

我真係唔識佢
佢唔係house上上莊咩

defer黎？

樓主想知咪直接問佢本人囉

洗唔洗上網開post 單單打打

定係你驚唔夠人打

起完底先黎開post啦

係 真人好瘦弱 驚俾人打撚死

你老母
知道咩野你就講啦

想知咪問佢本人/fd子囉
定係你讀大學無fd

係咪要識呀Patrick 本人先叫有frd囝呀ching🤔

知你弱智囉
人地background都唔知就懶醒開post
我先無你咁低能周圍爆人d野

你無fd子識patrick?
你自己話好多人識佢

我屌你老母啦
開個名就叫爆呀柒頭
全科大咁撚多人叫Patrick

我話叫marco又起人底呀？

傻鳩 有時啲野愈描愈黑既 你唔推我都唔記得左個post

佢算出名囉
有人個知佢係邊位
唔代表互相識大家

有客觀事實都叫愈描愈黑
推黎話你知你個post有幾柒啊

依係無朋友囉
死毒撚